點解警方死都唔用「投降」字眼？

因為要符合驅散意義 驅散係唔存在投降
而警方如果用咗投降字眼 即係代表警方嘅行動係「攻入」大學

到底點解要咁做？ 我真係唔知
但肯定係有原因
或者係怕國際壓力等等

求下大家幫手諗下

政府就係要執著字眼上嘅分別 當中一定有原因

出去啦 仲問

係咪證明警方係「攻入」大學 就可以救人？

諗多咗
唔好咁天真以為少少野可以動搖到對方意志

唔係對方 而係國際 歷史上 新聞上 嘅分別

政府想避免國際關注